以後邊個再用呢個連豬公仔嘅 見一個block 一個

一係就手足
再唔係就好嬲

好L 煩 以後見一個block 一個

唔係用嚟笑鳩五毛咩

好嬲好嬲 咁都唔準用

Blocked

一開頭係 但宜家個個post 都係咁 好煩

角
巧煩乜都手足

本身好鍾意
比5毛用臭哂

準 > 准
罰抄

好嬲呀 咁都要罰抄

Block 你第二次

手足
好嬲

又block 多個